[ncase] 想砌部itx機，求list

用途：畫圖autocad, revit, naviswork、打機、執相同文書工作

機箱睇中咗NCASE M1同埋cpu果部份打算用一體水冷唔用風冷
Budget唔計買機箱錢可以預萬4~萬6

另外因為砌機經驗少，唔係好識走線，偏偏itx機就最重視走線，又唔覺有d大d既砌機店有賣ncase，有冇啲鋪頭肯你帶料過去佢幫你砌，然後收返你錢咁？

肯等咪9900k+z390 itx+32gb ram+970pro+ rtx2080ti+itx箱
係Jumbo正都中央田買全套都有砌埋服務
但要走線靚就自己砌好過, 買隻全模牛加有走線空間嘅箱就簡單得多

難得有ncase同好

CPU: Intel,Core,i7-8700K
$3080

GPU: GALAX, NV, GTX1080Ti EXOC
$5999

Ram: Corsair Vengeance RGB Pro 32GB (2 x 16GB) DDR4-3000
$2950

MB: Asus 華碩 ROG Strix Z370I Gaming
$1699

PSU: Corsair 海盜船 SF 600
$999

SSD: Samsung 970EVO SSD 500GB NVMe M.2
$1360

CPU Cooler: Corsair 海盜船 H100i PRO RGB 240mm
$998

Total:
$17085

諗唔到點減返落~$16000

唔該你先
因為ncase好靚，睇過好幾個itx箱望落佢散熱最好，以上兩個原因令我想買佢

關於走線, 建議買返mod cable

一來好睇, 二來易上機

ncase冇乜走線空間

慎點

咩係mod cable?

唔係唔想自己砌
係我第一次自己砌機就砌itx有d驚姐
依家果部都係6年前直接係中央田度俾錢叫佢幫我砌埋

mod cable軟啲, 可以自訂長短,顏色

Corsair SF600既電線 = 黑硬長

裝機個時好痛苦

你可以先砌機, 遲下再決定為唔為咗美觀而買 mod cable

(asus z370i 有送cable mod coupon )

巴打用緊風冷？

張圖網上搵既, 我用緊Noctua NH-D9L

基本上我係抄佢個cooling setup, 不過格硬塞左個HDD入去

玩屎

m.2之外仲想放多隻ssd佢得唔得？

夠位裝240 cooler

冇問題

GPU底: 2*2.5" ssd (底個兩個風扇位
側面HDD/水冷排架: 2*2.5" ssd ( HDD個位
前蓋: 1*2.5" ssd soft mount架

我睇其他人係夠位裝 H100i